有冇人可以解釋下呢幅圖?

係真唔真?

wow

唔記得推post

George HW Bush

好似俾林肯詛咒
最後兩位咁啱俾人暗殺

可唔可以講多啲

得一半係有事實根據，不過已經好巧合

好癲 幾乎一樣

Just coincidence